-Stampare i numeri pari da 1 a 100, poi stampare i numeri dispari da 1 a 40

-Generare un array lungo 20 di numeri casuali compresi tra n ed m inseriti da utente, a questo punto stampare l’array e successivamente stamparlo capovolto (dall’ultimo elemento al primo) e raddoppiando ogni numero 

-Scrivere un programma che individui il valore massimo e minimo all’interno di un array lungo n (inserito da utente) di numeri generati casualmente da -8 a 15.
